★工作=危險 新世界重建地盤 工人遭建築廢料鎅頸噴血

尖沙嘴梳士巴利道新世界中心重建地盤發生工業意外，早上11時許，一名50餘歲姓林工人在進行拆卸工作期間，右邊頸部動脈慘遭懷疑尖銳的建築廢料割中頸部，以致血如泉湧，衣衫也染滿血漬，工友見狀大驚，立即報警。救護員到場，為他止血急救，再送院治理，警方正調查意外原因。

返工，不了

個別事件

返工=希望
地盤=荀工

一起身就見呢個news

地盤=地獄

你做過未
做地盤好輕鬆

痾屎好輕鬆，就地就得

老貓點睇小弟同MAD CAT既分別

係咪會癱？

冇

都係雞蟲

mad-cat以前住石圍角

有次約我去隻揪，同石丸一樣（一個為紫妺 一個為游b)

D舊喉爛鐵真係好危險

age 50up
應該會

SAW

i want to play a game

高官子女都狗衝

樓主唔好吹花地盤喎

又係石圍角 我懷疑我識MAD CAT

成日比人撩隻揪

幾時有牙中死士撩你隻揪

香港泰皇

老貓=打手

U ! 石丸狙擊target

石丸IS

始終游b>>>>>>>>>>慧中

u only love yoyo

使唔使介紹你比YO YO PLAY SM

利賓納好d，唔知仲有冇做？成60

屌你老祖

你老味三點先起身

佢係綜援廢中

NOT 成60 係60幾 BUT對腳KEEP得好好
以前打佢電話係錄音 教你點上去

地盤佬死法同isis處決差不多

活埋 壓扁 生劏 高處擲下

正

仲做緊

我都係，但我五點幾六點起身晨運，樓主唔好咁廢

勞記出硬停工令

一舊水仲有冇做，佢果支地盤用震狗仲有冇用

土瓜灣

SEARCH
佢係元朗住 成日比非洲人屌

新世界即刻開會諗計點樣可以唔洗賠

一舊水有冇六張